有冇諗過生存係為左D咩?

做左廿幾年毒撚
除左打工養老豆老母以外 我唔覺得自己有享受過生活

但係自從遇到女神之後 我開始見到自己生存係有希望
我發誓要為左佢改變自己形象 咁先可以襯起佢同佢走埋一齊
短短幾日 佢終於都攤左牌
一直都係我一廂情願 由頭都尾佢都對我冇感覺

喊完一輪 沖緊涼果陣一路係到諗
除左賺錢報答老豆老母之外 我仲有咩原因要生存係呢個世上?
我已經唔知點面對以後幾十年生活
可唔可以比我解脫?
我真係受夠啦

你有冇一刻係開心過？

轉gay
利申：非gay

比你咁問法 諗諗下真係冇
我已經唔覺得呢個世界仲有事物會令到我開心

你有冇中意做嘅野？

恥笑世人

諗唔到
細果陣仲鐘意打機 到左宜家已經咩都唔想做

中唔中意𥄫女？

冇女朋友咪𥄫下女囉 我咁多年都係咁過

唔鐘意 除左女神之外冇一個女仔想𥄫

當我遇到自己鍾意嘅女仔嗰陣,我先會覺得人生有意義,但我鍾意嘅女仔佢哋都唔會鍾意我